喺你嘅人生入邊，乜嘢係最重要

好lost

你老母塊閪

自由

隔住個mon都睇得出你係一個好膚淺而且低俗嘅人

賭馬賭波，無得賭都唔知點生活落去 已經係唯一既精精寄託

暫時係份工, 仲要養埋老母同個妹, 無左份工真係訓街都似

$

你咁樣問一問，我都好似諗唔到有咩真係好重要
有女友，有個對自己好好既屋企，有陪自己打波打機既fd，唔係有錢但唔愁三餐，但感覺好似自己唔係好屬於呢個地方咁，好似即使呢刻離開都唔會有乜遺憾，點解會咁

自由

自由不是想做什麼就做什麼
自由是唔洗做d 你唔想做既野

自己開心最重要

擁有選擇嘅自由

忠於自己內心嘅能力

同埋一班真心朋友

暫時係咁

當然錢都好重要

諗諗吓其實認同

點樣知自己內心想要咩嘢？

愛情

idea

你鍾意啲乜 唔鍾意啲乜
我覺得呃到人呃唔到自己

以前我會好刻意迎合人地眼中嘅自己

就算呢刻未搵到自己想要乜想做乜都唔緊要架 世界咁大 總有一個機會 總有一樣嘢係自己鍾意做

就算真係做個樣嘢無乜大意義 咪當攞個feel 開心又好 唔開心又好 起碼對得住自己

我只有打飛機

勇氣,自由嘅秘密.

快樂最重要

知識和智慧

得二者得天下

咁係親情重要啲定份工